大家有無咩投資失利既事件比小弟參考下？

點解會衰係件事到？

貪

呢樣唔少人都衰過

美股PO

call put都

信曼城得仆街
若要生活好，唯有利物浦

港股買邊隻？ 避一避先

rich...

近排同你差唔到 買大開細 買細開大
命中率90%

屌，買咗鏝x2

媽咪麵

Buy 700 牛 lose 20萬

牛熊
熊過就高開即啪
即日牛又大棍大棍落

261 330

公用股仲要壟斷得咁犀利其實唔怕仲有息收下
收幾年息都係度，邊有人下下估到最低位買股票

12月做淡贏好多，1月心熊追沽+硬淡幾乎輸哂出去

痴線 真account?
期權買成球野咁制

又唔講明出處係段巴既圖

試過媾女神之後變左肥野

咪打左美股po

sor
睇唔到
我見其他巴問都唔講清楚所以有所誤會
不過最後都答小弟

6600點開始買sqqq做空納指
挾到爆袋 7800點止蝕

有無教學？
想買新上市既ZM